有無巴打c打覺得自己人格好唔健全

又無社交技巧
又無咩朋友
又無咩興趣
錢又揾得唔多

巴打得唔得

我迷寫巴打c打lor

lm

打少啲飛機喇

零社交
一個朋友都冇
零興趣
冇錢

打咩飛機

幾多歲啊

19

好年輕啊，書都未讀完

上面果個眼矇，睇唔到巴打c打

好多人都係咁